［An機］每次開app都彈更新通知，有無方法令佢唔好彈出來

如題，唔想update，嫌次次禁取消麻煩
已閂google play自動更新都照彈

求認真解決辦法

用browser上
唔好用app

無，一定要更

用browser上，唔慣啊ching

唔係掛，聽fd講佢update完無左個吹水台

無咁既問題